肥佬黎送中後，大家會做啲咩？

Source:

若不反抗，下個就是你

移民

武力唔夠,頌可以點做?

早啲走

民主係爭取出嚟，唔係移民出嚟

叫雞賭馬，最多刨蘋果份馬經

而家就係等美國再出聲，就可以名正言順送中

早少少出門口番工

成功爭取送佢入去

不反了
愛黨愛國愛主席

佢係咪有美籍，咁真係要睇下美國救唔救佢

下？

買把方天畫戟 (武力+8)

繼續返工🥱

你想我地做啲咩先 我地都冇得點啦

香港人繼續抗疫

我姓周
知我咩料啦
不過9成香港人都同我一樣姓周或者姓黎

加拿大連自己國民都救唔到

佢美國民主黨D friend死燃晒去邊？

拉埋英國台灣落水

1+8=9

好嬲！食黃店！

肥佬黎反對武力

寫信入去問佢點做囉

食黃店

幫佢立定銅象送去各地蘋果到

佢班老友共和黨喎

仆你個街撞名

Tweeter戰

照常返工

好似要買股

抽魔關羽對抗

又人質外交

肥佬黎

返工

笑左，要做就一早做左啦，洗等佢被送中

12人被送中，香港人又做左啲咩，除左好嬲好嬲

好嬲好嬲 放工去食黃店抗爭

你帶頭 ok?

返工囉（公務員），你養我呀

恩德培行動（希伯來語：מבצע אנטבה‬‎，英語：Operation Entebbe）是一次由以色列軍方和以色列情報特務局（摩薩德）策劃，在烏干達恩德培國際機場實施的反劫機行動。1976年6月27日夜，10名巴勒斯坦解放組織和德國赤軍旅的恐怖分子劫持一架法國航空班機，降落在烏干達的恩德培國際機場。[1]起初共有248名乘客被劫持並被關押在一座廢棄航站樓內[2][3]，隨後恐怖分子釋放了所有非猶太乘客，105名猶太乘客和1名機長仍被劫持。[4][5]

恐怖分子要求釋放關押在以色列的40名巴勒斯坦人和其他13名分別被肯雅、法國、瑞士和德國拘留的從事恐怖活動的嫌犯。[6]以色列政府表面上接受恐怖份子的要求，實則決定採取武力手段來營救剩餘的人質。[7]1976年7月4日，約100名以色列突擊隊員乘坐以色列空軍運輸機，長途飛行4000公里，秘密降落在恩德培國際機場，並發動奇襲。在激烈交戰30分鐘後，7名劫機者被擊斃。106名人質中，102名人質獲救，3人死亡，1名因為身體不適在醫院休養的婦女事後被烏干達政府殺害。以色列方面突擊隊指揮官約納坦·內塔尼亞胡中校犧牲。

因為肯雅線人幫助以色列。當時烏干達領導人伊迪·阿敏為報復，屠殺超過被救者數量兩倍的245名位於烏干達的肯雅人[8]，3000人逃離烏干達。[9]

知佢唔會走
但最想佢走

禁錯不推文⋯

洗亡

唉...

佢有英籍

佢自己認係中國人

乜籍都SIDE鳩氣

你點解唔走 點解

樓主係咪想劫獄呀

做港豬

雖然肥佬黎係民主黨打手
但佢至少為香港受緊苦
我只可以祝佢好運

美軍會否向中國宣戰？

佢有無 外國護照呀？
頂住呀

建設香港，貢獻大灣區，愛黨愛國！

以前泛民會統籌下遊行
依家佢哋唔會搞，犯國安法，又無糧出

連登+港豬又大肆講武力上限，鼓吹食下黃店又一日

我估未來30年，香港人變成小粉紅
然後做奴隸一世

推

勾結罪... 加控《國安法》第29條勾結外國勢力罪
咁其實肥佬黎勾結邊個呢？接頭人係乜水？
不過我估都唔會交代㗎啦

下？黎智英不嬲democrat funded

sir this

是但啦
都係公廁黎
任砌

你想佢點幫？

721831101111...

之前都不停開post

做諗計師

無疑抗爭因為国安法而冷卻咗，但未停止，但要點warm up返先係問題

因為人民都好逸惡勞，一般人碰到問題時，都唔願意靠自己精力心思去解決，他們只期望超人或聖賢嘅出現，為他們承擔所有痛苦同困難。

讓獨裁者有機可乘嘅人，要負更多責任。雖然沈默旁觀者冇支持他，但沈默旁觀者其實同支持同罪。

所以一齊諗計，點帶熱返場抗爭，由十點鳩叫，九巴文宣，黃店同光復咗嘅區議會開始做返啦

國際線

廢話
咁跟住點做？

睇你對住一個咩政權

佢助手Mark Simon係共和黨雖然佢又同民主黨frd 不過唔認為兩邊會介入

仲唔推上Twitter

係咪咁難做?

擺明就係人質，你越搞我，我就越搞香港人

大家幫手推上Twitter 啦

救人呀
推Twitter 呀

推Twitter 係咪咁難做?

推呀

所以要推上去 比更加多人知

唔可以冷處理呀

好多人想spin走

每餐食黃店

叫燒山好野睇劉細良聽D100

佢之前先想民主黨死

好過阿斗

除非搞到大型遊行
唔係好難做野(有cover點都安心d)

會del app

發現block左個幾個都係叫食黃店

上連登批鬥其他人唔做嘢
然後自己喺屋企嘆暖氣

你係咪講錯左，應該改為

「你若反抗，下個就是你」

樓豬我屌你老母你都幾撚型叫人做啲咩 人哋問返你做咩你就叫人爭取 再唔係打個下 你都幾撚識做

OK你加油

緊係冷嘲熱諷啦

繼續炒股賺錢

其實唯有兩邊繼續升級，升級到你死我亡，直至打仗，香港人先會有轉機

但係過程香港人一定好慘，各位有得走好走

仲有拎住張on9膠卡影相打卡呃like

買爆蘋果日報（一日）

蘋果好快 d 將所有資金同敏感野轉晒去台灣

咩呀
咪整左張Bring them back透明卡囉
仲唔夠呀

法國就係二戰全國淪陷，移民去法國殖民地，由戴高樂率軍光復全境

Push

點解佢咁on9唔走

上班

買份蘋果？

食黃店抗爭每日一好嬲

買282

安份守己做支那人

快撚d走啦垃圾

有錢嗰批移民帶走資金，政府少左稅收。等班藍絲廢老新移民慢慢蠶食香港既儲蓄，呢個就係我要見到既畫面

買股票支持佢

老實答梗係賣樓拎現金移民
顧掂自己已經好好 無咩能力理其他人

你講緊浮板做盾 膠桿做矛嘅所謂武力？

核彈！！！

加速師

繼續食黃店 happy

我當全香港750萬人都係反共，750萬 vs 14億人

俾你打贏咗香港政府，之後仲有個共產黨等緊你

唔關国安法事，之前立蒙面法咪又出嚟反
武漢肺炎先係主因，當時個個以為好危險
原來都係misinformation靠嚇， 但大部分人已經將肺炎=絕症，入曬腦

猶太人當年二戰唔逃出德國，結果爭取到乜嘢？毒氣室？

繼續批鬥自己人
繼續笑OMDB
繼續放負

A

係 Mark Simon
都係左膠

連登仔：全世界都係左膠
肥佬黎都係CCP

Twitter戰線
希望係一個幫Biden嘅社交平台有人為我地發聲

食爆，買爆黃店。

報應！

個人認為
國安公署同香港法律，係一張枱面上嘅明牌
係主要對付 deep state 放入嚟嘅人馬
中聯辦之前嚟嗰個前江派人物，係一張枱底嘅暗牌
係主要對付江派人馬，係用江派一貫嘅手段，家法伺侯

入0282
撐肥佬黎=撐自己

食花生

攬炒之母 同總加速師 一齊發力
總之個句 肥佬黎亡 我亡